支那移動家居寬頻1000MB 抵唔抵玩？

做緊1000MB 138$ 簽2年，再送500%$超市現金卷

有冇巴絲用緊？？抵唔抵？

垃圾

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

我都想問 佢租hkbn 線
但價錢比hkbn 要平咁多既